單車鋪有咩入職要求？

係咪一定要係mk仔先做得